死狗公？

無知一問大家點樣定義啲男人係狗公。
一個男人想去識女仔，就當然會主動去聊人傾計，但我成日聽到啲朋友（男、女性）都話某某死狗公，成日聊女仔。但我心諗，唔聊女仔又點樣拍拖？依家邊有咁多女仔做主動。咁男人想拍拖就緊係主動去追女仔，追追下比人話狗公都幾悽慘又無奈

狗公係見女就衝同死纏爛打

你定D黎啦
話人狗公果D不知幾想做狗公果個係自己
只不過D人做完狗公無女理
就話人狗公
唔做狗公點溝女呀

咪就係.

對一條女衝 冇所謂 正常溝女
見女就狗衝 狗公

狗公同正常人既分別就係，正常人會諗下同個女仔夾唔夾自己係咪真係鐘意個女仔先出動，而狗公既分別基本上係女都啱只要唔樣衰有個閪都衝左先，就好似其他post班狗咁撚樣見人係女就即刻留telegrame，但有幾何班狗會留telegrame比仔。

例如正常男仔同狗公同一班朋友出去玩當中有唔識既女仔（前設係對個女仔冇興趣）
正常人會當個女仔普通朋友咁玩，唔會話好刻意問個女仔領contact)
狗公會諗（閪啊！閪啊我要屌閪啊），然後問個女仔領電話，睇下有冇免費閪屌。

樓豬係厹